香港最好既唱作歌手係邊個？

排名應該係咁

1 黃家駒
2 許冠傑
3 謝霆鋒
4 周柏豪

其他唔入流

米奇老味神奇屋

gem

pakho 應該有得爭下第二

無校長唔洗討論

王菀之

國腎

唱作歌手呀 唔係作曲呀

不得不認同gem真係好有才華 唱功一流 詞曲全部自己作

終於有人認同我

不過唔係香港人

中國香港人

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

reli?

yes

張敬軒 王菀之

藍奕邦

Who

第十五左右